搬完重野，後腰痛，企起身一開始會企唔直唐老鴨咁

咩事

本身有輕微脊柱側彎+盤骨移位

彎腰都痛

不能大幅彎腰

睇急症照xray

求指教

可能係咩事

算嚴重？

可能拉親你唔知啫
入急症啦仲開post

好

你搬嘢係咪職安真漢子咁踎低搬
如果彎腰搬，咁一定整親啦

可能拉親肌肉，你可以試下訓返日睇下好唔好D，如果都係好撚痛都係照張xray 穩陣

有幾野彎腰搬

訓左幾日都係痛

都係要睇啦

搵傷邊有訓一兩日就無事
咪聽佢講啦
呢啲野搞好耐
快啲去照，如果啲骨無事，西醫又改善唔到
就拿拿林去睇睇中醫果啲問下咩事
唔好拖

我都試過 睇跌打 兩次攪掂

咁就一世

我都係，條腰痛咗成個月，係咪應該睇醫生

唐老鴨大pat pat
不過用力不當真係手尾長
我膊頭咁就收左皮

之前試過錯姿勢搬重野痛到仆街，
轉腰都痛 拉傷左
都係睇兩次跌打好返

係

包膠:
睇左急症, 照X-ray話冇事, 都係拉傷之類
不過可能由於瞓喺到照,
照出黎條腰好直但我幾sure應該仲有啲側彎

跟住睇左次跌打好左啲